市民向卸膊宗呼叫：Good Show

昨晚政務司長張建宗等昨到油麻地視察，其間有人不斷呼叫：「點解封完又封呀？」有人語帶諷刺拍掌：「Good Show！」惟張沒回應。

張相嚇死人

全民檢測Good Night Show

根本上整呢啲大龍鳳都係無意思

快d移民啦

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

等緊你

做比老細睇，扮工呀

扮還扮，依家搞到人呀，抵俾人屌啦

地府報到

搞蟻民有咩所謂

最緊要做好show 俾支那佬睇

good咩show啊，直接屌柒佢啦

其實係黑警人群管制訓練黎, 相信之後有人示威就會咁封法

政府要跑數，唯有揀啲易有 case 嘅區域再做多次

居住環境無解決，日日驗都無撚用